屌你老母，蘋果日報你想幫美國民主黨洗底

咁你點解釋侵侵團隊PA live conference 裡面監票員所遇到嘅事呀？

身無屍，點解唔俾行埋去監票？

聯邦選舉委員會主席都話有大量舞弊

共匪左膠民主黨及其支持者

其實民主黨都得不到中間選民支持

蘋果日報，fake news!

何以見得？

佔領華爾街 係奧巴馬時發生

其實侵侵都間接揭露埋香港班背後由美國民主黨支持的泛民真面目！

洗你老母，又影響唔到美國洗嚟做咩

把自己看得那麼高

係人都知佢地金主係美國民主黨啦